msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-Optimize 1.8.1 正體中文檔\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wp-optimize\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-28 04:06:09+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-28 14:52+0800\n"
"Last-Translator: 張香腸 <s9011514@gmail.com>\n"
"Language-Team: 香腸炒魷魚 <service@sofree.cc>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_n;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: D:\\Documents\\My Works\\wp-optimize_work\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: D:\\Ruhani\\Documents\\My Works\\wp-optimize_work\n"

#: wp-optimize-admin.php:21 wp-optimize-admin.php:39 wp-optimize.php:93
msgid "Optimizer"
msgstr "優化"

#: wp-optimize-admin.php:24 wp-optimize-admin.php:42
msgid "MYSQL"
msgstr "MYSQL"

#: wp-optimize-admin.php:29 wp-optimize-admin.php:50 wp-optimize.php:92
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: wp-optimize-admin.php:30 wp-optimize-admin.php:52
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: wp-optimize-admin.php:48 wp-optimize-tables.php:26
msgid "Tables"
msgstr "資料表"

#: wp-optimize-common.php:312
msgid "Gb"
msgstr "Gb"

#: wp-optimize-common.php:314
msgid "Mb"
msgstr "Mb"

#: wp-optimize-common.php:316
msgid "Kb"
msgstr "Kb"

#: wp-optimize-common.php:318
msgid "bytes"
msgstr "bytes"

#: wp-optimize-common.php:399
msgid "transient options deleted"
msgstr "個暫存快取設定已被刪除"

#: wp-optimize-common.php:426
msgid "post revisions deleted"
msgstr "篇多版本文章已被刪除"

#: wp-optimize-common.php:437
msgid "auto drafts deleted"
msgstr "篇自動草稿已被刪除"

#: wp-optimize-common.php:447 wp-optimize-common.php:468
msgid "items removed from Trash"
msgstr "項目被移到回收桶"

#: wp-optimize-common.php:459
msgid "spam comments deleted"
msgstr "篇垃圾留言被刪除"

#: wp-optimize-common.php:489
msgid "unapproved comments deleted"
msgstr "則未審核留言被刪除"

#: wp-optimize-common.php:495
msgid "pingbacks deleted"
msgstr "則通知被刪除"

#: wp-optimize-common.php:501
msgid "trackbacks deleted"
msgstr "引用已被刪除"

#: wp-optimize-common.php:508
msgid "Enabled weekly processing"
msgstr "啟用每週自動執行"

#: wp-optimize-common.php:514
msgid "Disabled weekly processing"
msgstr "關閉每週自動執行"

#: wp-optimize-common.php:523
msgid "NO Actions Taken"
msgstr "沒有執行動作"

#: wp-optimize-common.php:550
msgid "transient options in your database"
msgstr "個暫存快取設定在你資料庫"

#: wp-optimize-common.php:552
msgid "No transient options found"
msgstr "無暫存快取設定"

#: wp-optimize-common.php:561
msgid "orphaned postmeta in your database"
msgstr "個未使用的post meta在你的資料庫"

#: wp-optimize-common.php:563
msgid "No orphaned postmeta in your database"
msgstr "找不到未使用的post meta"

#: wp-optimize-common.php:572
msgid "unused tags in your database"
msgstr "個未使用標籤在你的資料庫中"

#: wp-optimize-common.php:574
msgid "No unused tags found"
msgstr "找不到未使用的標籤"

#: wp-optimize-common.php:587
msgid "post revisions in your database"
msgstr "篇多版本文章在你的資料庫"

#: wp-optimize-common.php:589
msgid "No post revisions found"
msgstr "目前沒有多版本文章"

#: wp-optimize-common.php:602
msgid "auto draft post(s) in your database"
msgstr "則自動草稿在你的資料庫中"

#: wp-optimize-common.php:604
msgid "No auto draft posts found"
msgstr "無自動草稿文章"

#: wp-optimize-common.php:616
msgid "spam comments found"
msgstr "則垃圾留言被找到"

#: wp-optimize-common.php:616 wp-optimize-common.php:647
msgid "Review"
msgstr "查看垃圾留言"

#: wp-optimize-common.php:618
msgid "No spam comments found"
msgstr "無垃圾留言"

#: wp-optimize-common.php:647
msgid "unapproved comments found"
msgstr "則未審核留言被找到"

#: wp-optimize-common.php:649
msgid "No unapproved comments found"
msgstr "找不到未審核留言"

#: wp-optimize-common.php:657
msgid "Pingbacks found"
msgstr "則通知被找到"

#: wp-optimize-common.php:659
msgid "No pingbacks found"
msgstr "找不到通知"

#: wp-optimize-common.php:667
msgid "Trackbacks found"
msgstr "則引用已被找到"

#: wp-optimize-common.php:669
msgid "No trackbacks found"
msgstr "找不到任何引用"

#: wp-optimize-common.php:675
msgid "nothing"
msgstr "無"

#: wp-optimize-credits.php:6
msgid "Credits"
msgstr "致謝"

#: wp-optimize-credits.php:7
msgid ""
"WP-Optimize started as a utility for my own projects. I have realized soon, "
"that this plugin might help a lot of people out there. I am personally "
"thanking all of the users who use this plugin as a daily basis. Also thank "
"you all of the translators and the generous people who have donated for this "
"project."
msgstr ""
"WP-Optimize 一開始只是一個我自己在使用的工具。但漸漸地這個外掛幫助不少人。我"
"非常感謝所有每天使用這個外掛的朋友。同時也謝謝所有協助翻譯此外掛或是贊助這個"
"外掛的朋友們！"

#: wp-optimize-credits.php:17
msgid "Share this plugin on Facebook"
msgstr "在Facebook上分享此外掛"

#: wp-optimize-credits.php:30
msgid "Contributing Developers"
msgstr "開發貢獻者"

#: wp-optimize-credits.php:31
msgid "Help me make this plugin better"
msgstr "幫助我們，讓這個外掛更棒"

#: wp-optimize-credits.php:31
msgid "I am looking for contributing developers."
msgstr "我正在尋找開發貢獻者。"

#: wp-optimize-credits.php:32
msgid "Your name and website will be credited here in the plugin"
msgstr "你的名字與網站將被列在本外掛此處的致謝名單"

#: wp-optimize-credits.php:41
msgid "Translators"
msgstr "翻譯者"

# This is the link for the Translator's website
#: wp-optimize-credits.php:42
msgid "http://www.ruhanirabin.com/"
msgstr "http://sofree.cc"

# Please change this to Translator's name
#: wp-optimize-credits.php:42
msgid ""
"Default Language by Ruhani Rabin (Change this text and the link inside "
"translation file)"
msgstr "正體中文語系檔案由香腸炒魷魚(香腸)翻譯。"

#: wp-optimize-credits.php:44
msgid "Download .POT File to translate"
msgstr "下載 .POT 檔案進行翻譯"

#: wp-optimize-credits.php:44
msgid "Email your translations to"
msgstr "將你的翻譯檔案寄到"

#: wp-optimize-credits.php:50
msgid "Plugin Resources"
msgstr "外掛資源"

#: wp-optimize-credits.php:52
msgid "Plugin Homepage"
msgstr "外掛官網"

#: wp-optimize-credits.php:53
msgid "Support (GitHub)"
msgstr "支援(GitHub)"

#: wp-optimize-credits.php:54
msgid "Change Log"
msgstr "更新日誌"

#: wp-optimize-credits.php:55
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: wp-optimize-credits.php:64
msgid "Development Log"
msgstr "開發日誌"

#: wp-optimize-credits.php:84
msgid "No items"
msgstr "沒有項目"

#: wp-optimize-credits.php:89
msgid "Update %s"
msgstr "更新 %s"

#: wp-optimize-main.php:39
msgid "Database Optimized!"
msgstr "資料庫已優化！"

#: wp-optimize-main.php:89 wp-optimize-main.php:91
msgid "Clean-up options"
msgstr "清理設定"

#: wp-optimize-main.php:97
msgid "Clean post revisions which are older than "
msgstr "移除多版本文章，時間早於"

#: wp-optimize-main.php:100 wp-optimize-main.php:118 wp-optimize-main.php:138
#: wp-optimize-main.php:157
msgid "weeks"
msgstr "每週"

#: wp-optimize-main.php:102
msgid "Clean all post revisions"
msgstr "移除所有多版本文章"

#: wp-optimize-main.php:115
msgid "Clean auto draft posts which are older than "
msgstr "移除所有自動儲存草稿文章，時間早於"

#: wp-optimize-main.php:120
msgid "Clean all auto draft posts and posts in trash"
msgstr "移除所有自動儲存草稿與回收桶內文章"

#: wp-optimize-main.php:135
msgid "Remove spam comments which are older than "
msgstr "移除垃圾留言，時間早於"

#: wp-optimize-main.php:140
msgid "Remove spam comments and comments in trash"
msgstr "清理垃圾留言與回收桶內留言"

#: wp-optimize-main.php:154
msgid "Remove unapproved comments which are older than "
msgstr "移除未審核留言，時間早於"

#: wp-optimize-main.php:159 wp-optimize-settings.php:194
msgid "Remove unapproved comments"
msgstr "移除未審核留言"

#: wp-optimize-main.php:172 wp-optimize-settings.php:199
msgid "Remove transient options"
msgstr "移除所有暫存快取設定"

#: wp-optimize-main.php:183
msgid "Remove pingbacks"
msgstr "移除通知"

#: wp-optimize-main.php:194
msgid "Remove trackbacks"
msgstr "移除引用"

#: wp-optimize-main.php:202
msgid ""
"Some options are not selected by default. Do not select them unless you "
"really need to use them"
msgstr "有些選項預設未勾選。請不要選擇他們，除非你真的需要使用到。"

#: wp-optimize-main.php:214
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: wp-optimize-main.php:220
msgid "Optimize database tables"
msgstr "優化資料表"

#: wp-optimize-main.php:227
msgid "Select safe options"
msgstr "選擇安全設定"

#: wp-optimize-main.php:228
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: wp-optimize-main.php:229
msgid "Always make a backup of your DB when you upgrade to major versions"
msgstr "當升級到大版本更新時，總是備份你的資料庫。"

#: wp-optimize-main.php:234
msgid "PROCESS"
msgstr "執行"

#: wp-optimize-main.php:238
msgid "Buy me a big Coffee!"
msgstr "贊助一杯咖啡 !"

#: wp-optimize-main.php:239 wp-optimize-main.php:240
msgid "Give a rating :)"
msgstr "給個評分吧 :)"

#: wp-optimize-main.php:244
msgid "Status log: "
msgstr "狀態日誌："

#: wp-optimize-main.php:251
msgid "Last automatic optimization was at"
msgstr "最後一次自動優化在"

#: wp-optimize-main.php:263
msgid "There was no automatic optimization"
msgstr "沒有自動優化"

#: wp-optimize-main.php:266 wp-optimize-main.php:310 wp-optimize-main.php:335
msgid "Check settings"
msgstr "檢查更新"

#: wp-optimize-main.php:278
msgid "Scheduled cleaning enabled"
msgstr "排程清理已啟動"

#: wp-optimize-main.php:290
msgid "Next schedule"
msgstr "下次排程"

#: wp-optimize-main.php:299
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: wp-optimize-main.php:307
msgid "Scheduled cleaning DISABLED"
msgstr "自動排程清理 <span style=\"color:red\">已關閉</span>"

#: wp-optimize-main.php:321
msgid "Retention enabled and keeping last "
msgstr "啟用保留和保持最後"

#: wp-optimize-main.php:324 wp-optimize-settings.php:94
msgid "weeks data"
msgstr "週內的資料"

#: wp-optimize-main.php:332
msgid "Retention is disabled"
msgstr "保留最新資料 <span style=\"color:red\">已停用</span>"

#: wp-optimize-main.php:350
msgid "Current database size : "
msgstr "資料庫大小："

#: wp-optimize-main.php:354
msgid "You have saved"
msgstr "你已經省下"

#: wp-optimize-main.php:363
msgid "Current database size"
msgstr "目前資料庫大小"

#: wp-optimize-main.php:370
msgid "You can save almost"
msgstr "你將可以省下"

#: wp-optimize-main.php:385
msgid "Total clean up overall"
msgstr "整體累計已清理"

#: wp-optimize-main.php:422
msgid "Sponsor"
msgstr "贊助"

#: wp-optimize-settings.php:65
msgid "Settings updated"
msgstr "設定已更新"

#: wp-optimize-settings.php:78
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: wp-optimize-settings.php:83
msgid "Keep last "
msgstr "保留最新"

#: wp-optimize-settings.php:99
msgid ""
"This option will retain the last selected weeks data and remove any garbage "
"data before that period. This will also affect Auto Clean-up process"
msgstr ""
"勾選這個設定，將會在這個指定的週數以外的資料與回收桶內的資料一併清理乾淨。"
"<span style=\"color:red\">此設定也會影響自動清除設定。</span>"

#: wp-optimize-settings.php:108
msgid "Enable admin bar link "
msgstr "啟用工具列快捷選單"

#: wp-optimize-settings.php:110
msgid "(Click here to refresh)"
msgstr "(點這裡以更新設定)"

#: wp-optimize-settings.php:116
msgid ""
"This option will put WP-Optimize link on the top admin bar (default is off). "
"Requires page refresh."
msgstr ""
"這個設定將讓WP-Optimize可以在上方黑色選單上顯示<span style=\"color:red\">(預"
"設：關閉)</span>。重新整理此頁面才會看到效果。"

#: wp-optimize-settings.php:122
msgid "SAVE SETTINGS"
msgstr "儲存設定"

#: wp-optimize-settings.php:132
msgid "Auto Clean-up Settings"
msgstr "自動清除設定"

#: wp-optimize-settings.php:135
msgid "Enable scheduled clean-up and optimization (EXPERIMENTAL!)"
msgstr "啟用每週自動清理 <span style=\"color:red\">(實驗功能!)</span>"

#: wp-optimize-settings.php:137
msgid "Select schedule type (default is Weekly)"
msgstr "選擇排程清理類型(預設：每週)"

#: wp-optimize-settings.php:144 wp-optimize-settings.php:156
#: wp-optimize-settings.php:162
msgid "Every week"
msgstr "每週一次"

#: wp-optimize-settings.php:148 wp-optimize-settings.php:163
msgid "Every other week (every 14 days)"
msgstr "兩週一次 (每隔14天)"

#: wp-optimize-settings.php:152 wp-optimize-settings.php:164
msgid "Every month (every 31 days)"
msgstr "每月一次(每隔31天)"

#: wp-optimize-settings.php:168
msgid "Automatic cleanup will perform the following:"
msgstr "自動清理時，執行以下操作："

#: wp-optimize-settings.php:170
msgid ""
"Remove revisions, auto drafts, posts/comments in trash, transient options. "
"After that it will optimize the db."
msgstr ""
"移除多版本文章、自動草稿、回收桶內的文章與留言、資料快取暫存設定(transient)，"
"最後再對整資料庫優化。"

#: wp-optimize-settings.php:177
msgid ""
"These options will only work if the automatic clean-up schedule has been "
"enabled"
msgstr "如果啟用自動排程清理，這些選項才有作用。"

#: wp-optimize-settings.php:182
msgid "Remove auto revisions"
msgstr "移除多版本文章"

#: wp-optimize-settings.php:186
msgid "Remove auto drafts"
msgstr "移除自動草稿"

#: wp-optimize-settings.php:190
msgid "Remove spam comments"
msgstr "移除垃圾留言"

#: wp-optimize-settings.php:203
msgid "Remove orphaned post meta"
msgstr "移除未使用的post meta"

#: wp-optimize-settings.php:207
msgid "Remove unused tags"
msgstr "移除未使用標籤"

#: wp-optimize-settings.php:213
msgid "Optimize database"
msgstr "優化資料庫"

#: wp-optimize-settings.php:217
msgid "SAVE AUTO CLEAN-UP SETTINGS"
msgstr "儲存自動清裡設定"

#: wp-optimize-tables.php:13
msgid "Database Name:"
msgstr "資料庫名稱："

#: wp-optimize-tables.php:17
msgid "Optimized all the tables found in the database."
msgstr "優化所有資料庫內的資料表。"

#: wp-optimize-tables.php:25
msgid "No."
msgstr "編號"

#: wp-optimize-tables.php:27
msgid "Records"
msgstr "資料筆數"

#: wp-optimize-tables.php:28
msgid "Data Size"
msgstr "資料大小"

#: wp-optimize-tables.php:29
msgid "Index Size"
msgstr "索引大小"

#: wp-optimize-tables.php:30
msgid "Overhead"
msgstr "多餘"

#: wp-optimize-tables.php:117
msgid "Total:"
msgstr "總計："

#: wp-optimize-tables.php:118
msgid "%s Table"
msgid_plural "%s Tables"
msgstr[0] "%s 張資料表"

#: wp-optimize-tables.php:119
msgid "%s Record"
msgid_plural "%s Records"
msgstr[0] "%s 筆記錄"

#: wp-optimize-tables.php:156
msgid "Total Size of Database"
msgstr "資料庫總大小"

#: wp-optimize-tables.php:168
msgid "Optimization Results"
msgstr "優化結果"

#: wp-optimize-tables.php:169
msgid "Total Space Saved"
msgstr "已節省空間"

#: wp-optimize-tables.php:174
msgid "Optimization Possibility"
msgstr "可優化程度"

#: wp-optimize-tables.php:175
msgid "Total space can be saved"
msgstr "可以節省的總空間"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP-Optimize"
msgstr "WP 優化"

# This is the link for the Translator's website
#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.ruhanirabin.com/wp-optimize/"
msgstr "http://www.ruhanirabin.com/wp-optimize/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"This plugin helps you to keep your database clean by removing post revisions "
"and spams in a blaze. Additionally it allows you to run optimize command on "
"your WordPress core tables (use with caution)."
msgstr ""
"這個外掛可以幫助你清理資料庫，移除多版本文章、垃圾留言等。此外，他可以優化"
"WordPress核心資料表(請小心使用)。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Ruhani Rabin"
msgstr "Ruhani Rabin"

# This is the link for the Translator's website
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/ruhanirabin/WP-Optimize"
msgstr "https://github.com/ruhanirabin/WP-Optimize"

#~ msgid "Review Unapproved Comments"
#~ msgstr "查看未審核留言"

#~ msgid "See Tables > "
#~ msgstr "查看資料表 → "

#~ msgid "Database Size > "
#~ msgstr "瀏覽《資料庫大小》→"

#~ msgid "Database Optimization Options"
#~ msgstr "資料表優化選項"

#~ msgid "Remove orphaned postmeta"
#~ msgstr "移除未使用的post meta"

#~ msgid "Database Tables Report"
#~ msgstr "資料庫報表"
